點解唔直接搞班落order既賤人 要同佢地啲棋子鬥？？

班黑警都係收order做野 點解唔去搞落order既人 而去同佢地啲棋子鬥諗唔明

同埋啲自私自利既官係咪真係會驚不合作運動同衝立法會 定佢地會更驚市民直接圍佢地

討論下